有無人諗過點解要生存係世界上？

本身抑鬱底 成日諗點解要生活落去
死咗又無野帶得走
當人生無曬目標 覺得所有都係好虛無
咁唔係死咗好過生存
唔洗日日喺度行屍走肉
Sorry for 1999

因為人生係一場遊戲 你唔去享受/玩既話 你自然會覺得一切都好無意義

利申：抑鬱仲嚴重過你